思覺老師條撚樣有無出黎表態？

思覺老師依d撚樣為左賺中國錢
唔敢表態？

推

佢老母，平時見佢日日食OK便利店工廠飯都知佢奶共

有有個APP叫BAND，我入咗個group有思覺老師佢真係有表態

放左幾多支針入group

佢好憎馬車

收完达狗皮下個就到思覺條柒頭！
欺世盜名講鳩野廢老一個係度扮老師